[I/A] Pro野球VS 有冇人玩？

紅心辣椒取得 COLOPL 研發的強檔手遊大作《PRO野球VS》（原名：プロ野球バーサス）台港澳獨家代理權，本作標榜原汁原味呈現職棒明星的投打姿勢與外型，最刺激、最頂級的對決就在你的手機上轟轟烈烈地展開！

超人氣手遊《PRO野球VS》強打寫實風格，2017 年在日本推出後受到熱烈歡迎，玩家人數狂破百萬。紅心辣椒與開發實力堅強的 COLOPL 聯手引進這款重量級棒球遊戲，並重新製作專屬於台港澳玩家的在地化版本，實名收錄上百名中職球員，真實再現球員形象，為台灣玩家精心打造獨一無二、充滿實況氣氛的行動遊戲體驗。

《PRO野球VS》是知名新銳手遊大廠 COLOPL 最新力作，除了標榜有真實的職棒球星任君蒐集、調兵遣將外，還將手遊優勢發揮地淋漓盡致，不僅遊戲節奏明快，連棒球比賽最扣人心弦的投打對決在本作中都能用「單手」帥氣暢快完成，想要全力揮擊或三振海K對手，盡在玩家股掌之間！單掌瞬間，操作爽快，搭配上即時配對的遊戲方式，《PRO野球VS》讓玩家隨時隨地都能開打對戰，輕鬆享受棒球投打對決的快感。

今夏最熱血、最值得期待的棒球手遊《PRO野球VS》擁有擬真的球星畫面、逼真生動的細節設定，玩家只要一機在手，就能一秒置身在棒球場，即刻來場痛快刺激的對決，打造專屬個人的野球傳說！

無課都好玩

以前日版玩左陣 但唔多識日職啲人 之後冇玩

玩左咁耐都未試過

一直玩緊日版，台版係咪用中華職棒球員？
利申：睇開日職，中職完全唔識

係呀 有冇心得

有冇多幾張圖

台版有中文
講完

玩中職無性興

你阿媽係女人
講完

其實我都唔多識中職啲人 但中文所以照玩
睇巴哈見人講同日版冇乜大分別

已棄